口罩肌皮膚敏感 生暗粒點算？

如題

番office 就自己位除低抖下氣，用紙巾攝入去會好d

我, 仆街, 唔識好
而家唔知點算
有D 暗粒會變勁多濃出黎

BTW 攝紙巾OK